公子講 YouTuber

談近來YouTuber之是非。

幾年前，在我已經不再以YouTuber自居的時候。

一位YouTube員工對我說：

「為什麼香港沒有説網絡是非的Channel？明明YouTuber比明星更多曝光，但傳統娛樂版又不願意談YouTuber......分明就是個大市場呀！」

沒錯，很多事情都有市場，能賺錢。

但事情也有應為和不應為。

而現時局勢，任誰也會同意，是非鬥爭不應為。

然而在香港，香港人就是市場。

這個市場口講不分化，但是會訂閲芷鹿泥馬；口説不割𥱊，但是又在連登説是非。

現在打開YouTube，就會看到香港網絡忽然添了一堆説是非的影片丶説是非的小人。

是非紛擾多如牛毛，又似雨後春筍。

難道是大J和屎萊姆造就了這些是非嗎？

難道不是那數以萬計的點撃人數嗎？

市場置身事外，市場卻又煽風點火，結果卻是罪在YouTuber，我也是笑了。

你們哪一個從沒推Post，又從沒看過是非影片的，就出來用石頭，扔死你們自造的神吧！

我無所謂，反正我就是個無神論者。

Hello youtube 我係Jason

大家好，我係屎萊姆

大家好，我係屎來母個fd細b哥